今晚睇正苦自己亂係開心，但我地仲未嬴架！

各位手足記住
我地係無階段性勝利
睇完戲食完花生就繼續保持好心態
唔好鬆懈

各位加油

自推

再推

單機中

推到有人回

士氣高漲還高漲
贏還贏

食完花生繼續作戰呀手足們

同意

推

大家準備出嚟行街！

一齊推
雖然真係笑到仆街

agger,保持警覺

正苦有正苦自爆
我地有我地做

pish

Push

認同 點知佢真亂定假亂
可能係驕兵之計

魯迅：我向來是不憚以最壞的惡意，來推測中國人的

推上黎等大家警覺

敵人手法層出不窮

繼續自推
提高警覺呀各位手足